一講返大陸旅行，連登仔就會負評，點解去雲南西藏四川新疆反而讚？

一講返大陸，就個個負評
一講雲南四川西藏新疆就好評
點解？

考慮下，用完腦先至問
你個腦好好用的

咁你諗下共產黨放左幾多兵係呢D地方

？？？
你自己search下啲雲南西藏四川遊記，好多人like喎

因為佢地根本應該獨立成國

咁即係如果深圳/北京獨立成國，連登仔就唔會負評佢地？

請指教

因為真係靚

是

其實雲南以西真係應該要獨立成國，環境文化氣候飲食都同中原支那巨大分別，支那只係架硬要人地自認中國人

唔係個個去大陸旅行都負評
重點係個故事⋯

獨立成國嘅原因係佢地根本唔係漢族
北京深圳呢啲係純種支那 當然唔可以一概而論

你去過其實會發覺一D都唔支那

雲獨藏獨川獨疆獨

漢族=支那？
唔係漢族就唔係支那人？

啊不然咧？
支那人佔最多就係漢族
我地平時所講嘅支那咪泛指緊喺大陸住冇文化教養嘅漢族人

講真，我從來都唔鐘意返大陸....
屌，我寧願儲多d錢去歐遊。

屌你啦
去感受雲南西藏大自然景觀，其中不乏好多過千年既文族文化特色
簡直係開拓眼界，增加人生閱歷
你將呢d去呢d地方既人同班上去深圳飲西茶食西魚果班港豬比？

咁北京都有自然文化，遠少少瀋陽都係
湖南，湖北，青海，福建夠有，河南河北啦

點解要咁堅持雲南西藏？

你去過就知啦
北京真係狗也不屌

幾時有人堅持？只係雲南等地真係太靚 咪多人去囉

去過，純感受歷史文化，唔睇政治，唔睇共慘黨
我覺得okay，幾百年歷史地位，加埋幾千年歷史既長城，遠少少去埋瀋陽睇皇爺個墓

我見啲大陸po 9成都係大西北，咁都唔叫堅持

青海本身已經係西藏一部分只係畀中國𠝹開咗咗